firstrade 同 sofi 買etf手續費點計？

兩個美股都免佣，

但firstrade 短炒 etf (e.g., sqqq, soxl)要手續費 (30日內）嗎？ sofi就唔使？

lm

thanks, 推

etf 其實應該長渣

3倍果d唔係畀人短炒架咩？

3倍係for即日鮮
過夜都唔好

所以，想請教手續費點計

條友真係唔識嫁喎，ETF短炒？？少年股神？